12.8民陣遊行，我要再見到萬國旗呀！

大家，仲記得當日9.29全球反極權大遊行，我地浩浩蕩蕩攞住全球各國國旗嘅震撼嗎？

嚟緊星期日，民陣搞嘅國際人權日遊行，我希望可以重現呢種震撼感

喚醒全世界，特別係歐盟，對基本人權嘅關注！

我地香港人，同埋喺新疆嘅維吾爾族人 比中共踐踏緊基本人權
情況愈嚟愈嚴竣......

不過，好感謝國際文宣Twitter手足嘅努力
美國通過咗香港人權法，搞到口交部、港共政府驚到連環出聲明強烈遣責

而且眾議院啱啱都通過咗維吾爾族人權法，再插多一刀喺中共身上

所以，宜家，機會嚟喇飛雲！

我地希望令到更加多國家跟美國頭，擬定人權法，成為法例！

日本、澳洲、意大利等等已經著手進行中！不過遠遠唔夠！

我最想見到嘅係歐盟出手呀！！

手足們應該都知道，歐盟嗰邊關注緊維吾爾族人喺新疆集中營嘅情況

我地好應該connect埋維吾爾族人(事實上我地都處於同一立場)

show比歐盟知道，我地香港同樣都等緊你地出手相助！！

呢個係重創中共嘅大好機會，now or never！

大家唔係想錯過咁好機會吧？！

嚟緊12.8遊行，萬國旗約定你，維園見！

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

12月8 維園見

出門之前 rt like reply
入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur

Rep Budd

Rep Deutch

Rep Wittman

仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

自推十連/1

自推十連/2

自推十連/3

自推十連/4

自推十連/5

自推十連/6

自推十連/7

自推十連/8

自推十連/9

自推十連/10

128

12.8

128見

推

大家一齊幫手推返上熱門呀！！

繼續自推/1

繼續自推/2

繼續自推/3

繼續自推/4

繼續自推/5

繼續自推/6

繼續自推/7

繼續自推/8

繼續自推/9

繼續自推/10

Push

12.8 12.8 12.8
Strong post lm

自推呀！！！

推 有用

手足打左咁大篇野你唔係唔推啊
推爆

推推

睇中共仆街

無問題 推

尤其各國開始傾緊人權法案
一定要好多旗！！！

睇啲仆街仆街最開心

星期日要重現9.29嘅旗海場面呀

推呀

128維園見

個旗海真係好靚

【警世】行動post推唔郁係有原因

我要全世界都望到咁靚嘅旗海

💖

push

幫推